不說一句的愛有多好

唱親單車都眼濕濕
唉

唉

難離難舍想抱緊些

誰要下車

何不給個擁抱

！好耐無見！

我都掛住你 近排忙唔忙

不說一句的愛有多好she will be loved.

掛死了
忙死 唉 功課好難了

如孩兒能伏於

我都係 忙到痴線
幾時完sem

唉 做撚死
你去外國點

從來虛位以待